有哂獌鏡仲邊有得踢呀

不如直接頒冠軍比獌狗啦